
---  
[source: シティーハンター 49.恋のアフターサービスの巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3122)  

1.ちょっと駆け足気味なオチな気もするけど面白かった 竜、いいキャラしてたなぁ    2018/05/10  


2.60年愛してね💋    2018/06/11  


3.おめでとう    2018/07/17  


4.60発にしてもらえ    2018/11/29  


5.本当に北斗の拳好きね笑    2019/02/09  


6.ま、できるかな………    2019/02/23  


7.この明ってやつもゲスだな。それに比べて怒った撩ちゃんもかっこいい！    2019/11/23  


8.重いっちゃ重いけど可愛いから良い！！！！！！！    2019/12/09  


9.男がクズだったなんてかわいそう…と思ったけど最後カラッと明るく終わってくれてよかった☺️    2021/08/07  


10.アニメと原作違うなー    2021/08/29  


11.あんたヨーコのなんなのさ    2021/08/30  






---  
[source: CITY HUNTER English version 49.After Service of Love コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=26783)  




